唔再推所有蛋糕post

DNLM班人喺靈堂隔離切蛋係痴線 係唔啱timing 係過份 係戇鳩
但果班人唔識做人 點解我地要學佢地我地之前成日俾外媒讚學習能力高，但唔係呢方面嘅學習能力喎要記得獨立思考我地嘅言行 我地嘅方向啊！

五大訴求 缺一不可
唔係齋講架！

不割𥱊 不篤灰 不分化
唔係齋講架！

如果呢個運動 呢個革命 因為一個蛋糕而失敗...我地點樣笑陳同佳，以後對家都係咁樣笑返我地...

希望聽朝起身 熱門同時事台 全部都係行動post，而唔再係點樣聲討班戇鳩仔

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

聽日！18區開花啦喂！

18區開花！